唔訓既你 依家做緊咩野?

第二？

第三

執緊行李

好

感謝你的蟹柳

我會拎幾隻雞好好尉勞大家

Ok

香港見

唔洗客氣

頭先訓過龍搭多左個站

細佬so cute

熱到唔知咩事

好攰

cute

handsome

決定聽日去買廣告條底褲比你

去打邊爐

細佬有魅力到俾人跟!

今日個天氣真係世界級

其實係跟你

相信你S碼足夠了

係你喇唔洗唔認

木乃伊

我

召喚......

橙
典算

十卜你

正準備訓

......算，都係送塊樹葉比你

Ok 陣間去報案

係都直升機啦

我去迪士尼熱到背脊濕晒
落雨濕到透底乾左又熱過

一陣港澳碼頭見

頭先經過body shop又買左野

冇問題

好彩今日著左背心

唔太臭既
見到有秦國人妖喺迪士尼

難啲

收到wind迪布尼冇沖涼就訓左

送件我著過既比你

迪老泥

唔識護膚品化妝品牌

加美極

都係沖涼呀洗面野

聽日落順豐速遞比你

好臭

唔準咁講

新西？不了！

好似泡泡正啲

返黎未

有泡同無泡嘅分別
好似洗碗啲洗潔精咁
硬係覺得多泡乾淨啲

Call me

心理作用

就快

完全唔想係個谷講野

Seeing YouTube

Miss mark

我都成日覺得有泡好似好啲

Dinner

Lets go Mark!

你啱

正常人都覺得係
你睇下剪頭髮洗頭果陣幾咁多泡

辛苦晒你🕺

T-mark

有閪計咩
嚟嚟去去都係嗰啲topic
梗係要搵支炮打散佢

你問果樣野未評過所以答你唔到

Mark王廣場

希望下個月/下兩個月請到晒你哋食飯

唔洗請
出到黎食已經夠做

點解唔同禾講野

我放米奇老鼠相都矛人理

訓了 who john

果陣訓左
如果有甲由你敢唔敢捉

Me john

有5頁
每日營養任務達成

禾 做港豬了🐷

起碼2點先啦

甲由唔敢 個樣好核突
米奇得意d 好似倉鼠

你快d 9up啦

Agger

當基本法無左之後 香港會唔會變左香港省 唔使簽證都入左 一大堆蝗湧入香港 好擔心

真
今天浪費大家時間了
Sorry

通常講完聽日就
Btw 點解你果間咁多架

不打緊 咱們都是好兄弟！

好快你會知

今日咩料？

唔知做咩無啦啦勁多 可能附近多食屎

覺覺豬

Bbbbbbb

到時香港會變成點 窮撚無錢移民

點解呀

可能你污jo

眼訓早抖

一齊享受做中國人既榮耀啦親！

未話你豬咩事

hi

88 kong lo

俾個癲佬跟住

嗨

唉

不了

好彩有你哋照顧我

好想去旅行

今日對不起

唔係第一日嘅事了

Whats up

我喺度實屌柒佢

Hi

😱😱😱咁癲

我都係

Yes 聽日食乜好

吹奏澳門未

今天終於知道錯

我覺得自己太廢渣

柒頭

因乜解究會引伸到咁？

咪玩啦清

幾大到 你地咁多人點解唔屌7佢
問佢做乜9

5g

垃圾

又要返工

俾你快我一步講

洗唔洗幫你手

唔係問緊手足你平日食咩

孔陵一隻雞

U鍵盤戰士

去澳門不如留係HK

。。。？

葡英大戰開始

傻閪

唔洗做牙港奴

條友都毒到乜咁 屌都唔知屌咩好

第一次認同你

黐閪殼
好可惜無嚟
呢排好撚大壓力想搵人減下壓

要

自動棄權?

有得打既咩

韓國 巧多遊客去食

毒撚好橙的

澳門都吹奏笑撚死人咩

訓到閪迷

手足d女食開你d屎

末日子

我最大concern唔想嘈到其他人睇嘢

毒撚最怕人身攻擊 就人身攻擊佢
喂嗨 見你跟左我好耐喎 想識我呀？想識又唔出聲成條跟尾蟲跟住哂做咩呀死毒撚！！

唔知咩黎

澳門?

無用 依d會比人駁返

想見識下
下次罵下我is ok

毒撚唔敢駁人的

佢個款真係似會開類似咩
[多圖] 睇木乃伊有條女好索

Hku vs umac

想問佢係咪早過我地入場

下次我一定出聲
不過我次次都咁講

Yes umac太屈

屌你 幻想到你講

我都係咁話

依句真
希望唔好有下次

我留意緊
一見到有 我立即反擊

不過都明個陣一定驚到震 唔敢出聲

佢有影到？？

我毒撚但我敢。。。

唔知

一定唔會

True

有影應該要即屌啦
咁多人圍佢啦

偽毒收嗲啦

好多負能量
建議大家正評依個po
發揮正能量

做乜姐你

Probably

唔好著短褲仔出街啦

有啲人喺個人多地方建立咗個墟放晒負喇
不再需要此post

Btw 記得之前水狗對希bb嗒晒糖
依家反轉豬肚

我搭車係咁碌d post

Dllm

呢啲牆頭草嚟
無仔嗰時又會去返希bb懷抱

屌 我著tshirt Sport leggings-.-

可能唔係放喺lihkg

保護毒撚 人人有責

Leggings too much ff

3lunch

不了 返工需要呀

快啦講咁多

得了

呢樣要睇係邊個
若然係你的話 ff立刻終止

我好希望我地個仔會似我
咁佢就可以同我一樣咁幸福

希叔多女

重整咁多隻手指出嚟話無問題

做緊一啲野會柒 自己未夠班 但又好想做嘅野

駁唔到

Yes sport leggings 著到我腳好短

證明都係依個po 9up碎kai針

So flirty

唔好搞咁多野啦

有仔仔

法國禾哋出街一冇keyboard用就啞晒

咩
食屎?

有冇諗過。。。

未夠班食屎？

次次見到你都係飄過
你邊有腳呀唔好嚇我

我都算係

梳牙

我真係未
梳

罌牙ching

我都未

But_ner

你成日㩒電話

所以我唔敢出...

求教

諗起有次同你打邊爐
我唔敢噏太多嘢
怕你覺得我煩成個煲淋落我度

要改下
真心

有乜野分別牙屌你

你個user name 前面要加[多女]

不了
我報驚算

係到亂諗野

布吉思bb🖕🏻（多女😁）

做乜諗野

由你放塊魚生落個煲度笑到抽搐嗰刻就知唔會

咪又係望電話

好惡...

希叔好叻架
成日話我對住仆街仔唔識應對

佢扮豬食老處

錫返

屌嗰間嘢真係閪過臘肉
好似重未執

驚叔係咪訂左古惑狼
30號拎?

又或者 [姼]

點解我做毒撚反而俾人恰...

因為你真毒佢偽毒？

未訂

應該係..

真係屌佢老母
好撚嬲 畀啲打手水咗我哋去食

我仲未返香港
玩唔到住

(拍肩
我明的

不要回來

你毒條毛

我唔想花心 但人地話男人都會花心的
所以我想交個心比你等你幫我鎖住佢

幾時教我幾句牙bb

我不毒嗎

我都唔知邊樹訂好
呢排堅忙
隔咗個幾星期尋晚先開始打返機

好嘔心

唔識韓文靜啦

聽日又要番工 唉

都係藍店架啦
我去開藍田果間買

아두어ㅓ 어덕걱러러가 ㄱ

我想花錢

今日都要

若這一刻我竟嚴重痴呆

我問下hkq先

Btw我今個月買咗個書櫃裝game
我feel到我咁嘅舉動係玩鳩自己會越買越多game

睇唔明

Shit up and take me and my money

有錢咪買下
不過買完好多都冇咩時間玩

又flirt

明明是個可憐人 竟可憐人

毒到出煙

其實打完一隻好快
但未白到金我唔心息
所以我比起平常人打得更加耐
我翻炒咗隻舊嘅無雙orochi z
都打咗差唔多百五粒鐘
之前隻人中維新又打咗百三粒鐘

又扮

你今日攰唔攰呀

人中6我打到第4定5章就冇玩到
過左黎玩switch

呃你做乜叉

得你記得我咋

Looooooong time no c

Rich

女朋友叫我要訓了 ff

我特登唔記得你

依個po d人好鐘意扮毒

問朋友借
朋友rich

偽毒食屎

我真毒

我個ff呢

好
信你

Rich人有rich友人

Del走我ff

Yes my 友人

Ff你做架咩

喺square enix
你可以打去問佢幾時出

真訓
我隻左手話好攰

不了
應該係辣殺

專長
技能
長處

揀緊相
仆街 d相多到出寫真都得

我要女

Send幾幅嚟丁下啦咁

有都唔比你

屌你 我揀緊老鼠國d相呀

仔喎師父

我係女喎絲打

咁無人想g了

算啦 比張地鐵偷影既你

哦你想j 仆街仔

你知道我一生人中最大的動力是什麼嗎？就是上一句的第一個字

係幾好j 既

-.-

希叔今晚食左屎

發春了

布屬鳩威

喊右

班frd教緊個男仔frd溝仔
玩埋一份姐

發姣希叔

收膠啦

辣殺

頂 我比仆街仔鬧
原來全日我同佢影左唔夠10張相

開左個谷 淘寶交流谷 哩排都搞緊哩個

但你同佢過左全日

師兄話今朝交我比仆街仔個陣有種嫁女feel
我: 痴撚線

你地三個不如結婚

師兄有女的

你個名
你係唔係讀civil

Hello

咁你同仆街仔快d結啦

點解呢